有咩人有排通消隊經驗分享

話說mega box黎緊有個$1100優惠買apple watch同gopro個d野，星期日10點開始派飛，想請教一下應該要幾點去排隊先可以排頭位

宵

星期五下午5點前